黎明行動?和你lunch?

最近少咗好多post關於黎明行動同埋和你lunch 記住呢兩樣野係政府春袋
唔好好似十點鐘鳩叫咁慢慢消失

光復香港 時代革命

和你lunch 易搞過10點鳩叫

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

行動! 12月2日 黎明行動2.0 要文宣! 儲氣!!!